🐱急求愛貓人士俾貓b一個家

琴日朋友係街度執左一隻流浪貓bb 因為我返緊工用唔到電話 佢又唔知點做好就帶左去SPCA 你知SPCA既貓仔幾難先上到領養部架啦 所以我打左電話去問下貓貓情況。
貓貓健康 痴人 已杜蟲打針 搵緊暫養家庭 無需家訪 只要提供地址 證明非無住屋人士或工場、籠屋就ok！ 好希望你地有人可以暫養佢！
Case No. Telegram我話你知 怕有人搞事
愛協電話 28020501

我屋企兩隻貓16號絕育 唔可以暫養佢
愛協表示 願意暫養之家庭 愛協會提供貓糧、貓砂、及睇醫生的全數費用！過左兩星期俾醫生檢查完可以直接領養或由他人領養
大家都知貓b好難上到領養部 求大家 呢到個個都好人黎 幫手暫養 不用家訪仲免費

影得唔清楚 但朋友話同我隻貓好似樣好得意

我Telegram： thisismyphone

問吓朋友先 聽佢講想養

屋企唔比養
幫推

幫推

樓主telegram唔應人

唉, 養到一定幫拖

推

留名

幫到手 齊架餐 add我 edmundede

幫唔到都推一推

幫推 希望貓仔快d有著落

屋企有兩隻貓 一仔一女 已絕育
Email你電話畀我 yipwingtim.lihkg@gmail.com

我都想養，但屋企好細
希望佢地搵到好奴才

貓b有成十幾人telegram我！最後俾一個好有心既人暫養左啦！嗰個人有心到未去拎貓已經買哂所有貓用品 好感動！